有冇人講下美國國會 個邊選成點？

我香港有冇利？

唔識google睇?

Pr出post想淡化美國選舉舞弊

拉

google嗰個黐線㗎，拜燈開咗六七成票就話贏，侵侵開足九成半票都未話贏